\begin{titlepage}
\newpage

{\bf 
\begin{center}
Министерство образования и науки Российской федерации\\%
\vspace{0.5cm}
{\small \MakeUppercase{
	Федеральное государственное автономное образовательное
	учреждение высшего образования
}}\\
\vspace{0.5cm}
\MakeUppercase{%
    Санкт-Петербургский Национальный
    исследовательский университет
    информационных технологий, механики и оптики
}
\end{center}
}

\vspace{2em}

\begin{flushleft}
		\noindent Кафедра%
		\underline{
			\parbox[c][\height][c]{26em}{
				\centering\textit{\department}
			}
		}
		Группа%
		\noindent\underline{
			\parbox[c][\height][c]{5.7em}{
				\centering\textit{\groupNo}
			}
		}
\end{flushleft}

\vspace{5em}

\begin{center}
	{\Large\MakeUppercase{Домашняя работа №1}}\\
	\vspace{0.5em}
	по дисциплине <<Методы оптимального и адаптивного управления>>\\
\end{center}

\vspace{2em}

\begin{center}
	{\Large\MakeUppercase{\bf Cтатическая задача оптимизации}}\\
\end{center}

\vspace{0.5em}

\begin{center}
	Вариант 10\\
\end{center}

\vspace{6em}

\begin{flushleft}
\tlinefill
	{Авторы работы: }
	{(фамилия, и.о.)}
	{{\color{Gray}(подпись)}}
	{{\textit \authorfio}}\\
\vspace{1.5em}

\tlinefill%
    {Руководитель: }
    {(фамилия, и.о.)}
    {{\color{Gray}(подпись)}}
    {{\textit \tutorfio}}
\end{flushleft}

\vspace{2.5em}

\begin{flushleft}
    \tlinefill%
    {Лабораторная работа выполнена с оценкой }{}{}{}
\end{flushleft}

\begin{center}
    Дата защиты %
    ``\justrule{2em}''%
    \justrule{4em}20%
    \justrule{2em}
\end{center}

\vspace{\fill}

\begin{center}
	г. Санкт-Петербург\\
    \number\year~г.
\end{center}

\end{titlepage}